大家點睇油指甲油嘅女仔

無特別 毒撚

臭閪

指甲油Okay

但指甲唔好咁長 會損

核突
尤其是黑色/深色果d

淫娃

好撚正喎

油指甲油/Gel甲都好核突

正到爆，雖然係塑化G